廢炎好恐怖? 今日又一單有老野唔驗唔知中左仲已經有抗體 即係代表咩

廢炎係垃圾囉 屌你老味
又一單唔驗唔知中左 無後遺症 已康復 藥都唔洗食 82歲都唔驚
明明弱感冒黎 驚到春咁

新冠肺炎．最新｜增90宗確診31宗無源頭 御滿屋廚師中招須停業

【17:26】劉家獻重申，該名82歲瑪嘉烈醫院女病人，在昨日驗抗體呈陽性，即代表她已康復，傳染性不高，但她體內何時有抗體仍要繼續調查。

垃圾恐懼撚精神病人 返屋企縮返入你老母個西度啦

唔中唔知身體好

威 又可以瘋狂叫雞

可收五千

連登仔：好返個肺都花晒

人人都身體好啦 弱感冒黎根本

根本香港食隻菌唔勁

度度都唔勁
英國撞車死 體內有廢炎都count 廢炎殺
死亡數字咪高囉

人人抵抗力都唔同

吔屎啦 82歲抵抗力都可以唔知中左 唔點解好返
咁都唔係弱感冒?
你嘅抵抗力仲差過82歲?

殺傷力愈強，傳播力愈低
一lockdown就解決，千古不變

玩過瘟疫公司都知
殺傷力高永遠都傳播唔切
仲要遊戲唔識lockdown